（突發）屌你地割撚完未

屌你班人成日話不割席不割席
留一留啫一直屌屌撚完未
你地睇下班藍絲就算佢地集會講乜柒都好佢地都係撐警幾撚團結
我地呢日日賽後檢討日日都自已人屌自已人
屌我身為一個勇武今日同你地和平行完
翻到屋企睇又係屌
你地再咁屌吾好問點解前線冇人

團結啲喇香港人

歷史又重複緊，究竟明唔明咩叫各有各做
你問守嚟做咩，不如我又問你遊行嚟做咩。未必一定有結果，唔做就一定無

記住
和理非做盾 前線做矛 至今就係團結贏返黎，不分化，不割席
每一個可能性都要試，局限自己友只會好似以前一樣故步自封
光復香港 時代革命

阻一阻你

首先 好多謝你地 放棄自己寶貴嘅一日出嚟淋雨
我地制造左一次又一次嘅記錄
但請 唔好因此而太過開心
我地五大訴求 一個都未達到

再者 唔好再互相屌嚟屌去 互相捉鬼 好唔好？
唔想再變成雨革2.0嘅
請記得 不分化 不割席
我明白 有時候 大家每次都想出全力
但喺 欲速則不達

仲有我想求大家 繼續改變身邊同自己唔同意見嘅人
政治 唔係要一個人去認同你
政治 喺要令身邊意見分歧嘅人 思想上有改變而認同你

最後我地點都好 唔好唔記得黑警做過乜 永遠都要追究佢地班仆街
仲有香港人應承我 要永遠記得 嗰6位烈士

都停灑屌咁滯啦，你出來引戰咩居心？

今日我都走左，只因為尊重你地意見，互相尊重先係出路

再比你地屌真係冇人上前線架喇

團結呀咁多位手足

我都係叫佢地吾好再乜都屌一餐

支持樓主

作為和理非，今晚都好反感有人屌前線係鬼。「邊個唔走邊個就係鬼」簡直係重複5年前嘅錯誤

不過宜家大家冷靜咗就move on啦

你明唔明今日既目的係咩先?
割就係唔會割
但屌一定要屌
你明唔明今日既目的係咩先?
就係要和理非要政府回應
勇武少日比返個波政府咁都唔得?

而且有腦都知金鐘一撚定好多鬼
之後D片都證實左
得個幾百人,做到D咩?
咁點解唔走?

唔係邊個唔走邊個就係鬼

係明知咁多鬼起到，又無目的咁留低無野做，仲有班坐低玩電話。

留越耐只會越多機會比啲鬼搞事，民陣又提出咗司法覆核，大家先咁緊張擔心

咁係咪次次都要屌冇人衝擊過都屌
日日比你地咁屌法吾走就係鬼有冇諗過人咩感受

你幾百人咁留,D狗就會出黎清場
有哨兵已經CHECK到出狗車
你地係咪想破壞今日行動啊屌
成日講BE WATER BE WATER
BE條春啊,700幾個比人捉撚左啦
幾時先學識啊,成日等日SET好陣衝埋黎先走
多多義士都唔夠啦